其實普巴都幾撚醒

知道下場奶奶地可能跑餐死都係休息下算